各大電器公司信用卡優惠買IPHONE11/11 PRO/11 PRO MAX情況 (4)

點解無人繼續

我張red 幾時有呀屌

我係舊客作參考：
上星期四晚網上申請，星期五朝收到sms，今個星期三收到卡。

我上星期三收到sms 話收到申請
到今日打22333000 都仲未check到批核進度

新客？

係呀 中午打過去問佢話9天工作天會有消息?

本身有HSBC卡 星期2晚ONLINE登記，今日有卡

個個出晒卡買機我都仲未kb消息

有

想買11得citi卡係未去豐澤最好？

想問而家 iphone11 綠色係咪間間都未有貨?

安信用apple pay 5%回贈係apple 店買得唔得

不可行

用開匯豐
邀我出卡仲預先批准左
呢頭apply，轉頭即刻confirm等收卡了

唉 垃圾匯豐 我想快d出機玩下姐

交齊文件未？自問TU OK ma?
如果係就交齊一星期後催一催，叫佢urgent process 吧

尋日打上去問佢地
淨係交上個月糧單有冇問題
佢話一定要交份有受僱屆滿期限contract 副本
咁我同佢 我係政府做撚有咩

話說幾時先開返比人online check tu

咪係 搞搞下無左回事

red card有冇人知做分期既話仲攞唔攞到迎新同4%

講多D 我都想跟

citi?

每次有呢d優惠都睇到頭都大哂
想請教下各位巴打，如果我有HSBC VS

申請Red有$300迎新 + $100賞付款
再用apple pay 5% x $6000 = $300

即減$700咁有冇錯呢？ 唔該哂

屌你全線豐澤冇晒黑色256 11pro
申請完張卡都無撚用

Csl 256淨機即減$500

但trade-in 價西過x....

你見到有貨?

Trade in 價太閪

自用算

岩岩申請左揸打卡，首4000有1000回贈，可幫人買機，平400$ ，可一齊去買

Apple store ?

可以

tg: xman3434

冇左500啦

點解唔得？10月31 日前都有五巴仙喎

11 128gb 綠色有貨未？

攞去先達放算數

嘩屌，岩岩去個sales話-500個活動琴日完左，得番-300果個，仲要咩都冇送

Apple store叫你用app買，而app唔支援unionpay

豐澤 coupon 100$ 11張 1000$有冇人要

iPhone 11綠色128gb 邊到有貨

有冇人上美官網買

咁神奇？
Apple pay support union pay. 但係 app 唔 support

聽日APM apple store

邊度睇

Lm

Apple store 囉
去到拎機果個位

岩係兇宅walk in岀左128 綠

請問用HSBC 張銀聯雙幣用apple pay係store買係唔係有8%

係 大約$6200 打爆數 尾數用其他卡

apple有冇得分卡界

邊間

搭單問 新開左張vs
登記左網上簽帳+apple pay果個優惠
係咪可以係電話用Apple store 用Apple pay可以兩樣都中

用乜卡畀？

黎緊想出Earnmore卡
有冇人想係CMK出iphone?
可夾, thanks!

中呀

2.4% + 5%

我有Earnmore 卡
如有興趣我可以夾, 咁你可以唔洗等出卡

如果我想用red card買11 64GB $5999
係咪即係求其晌超市買多$1野夠$6000
果$5999都可以有5%apple pay回贈

有呀, 我都可以減500 一部QUOTA, 每人限買兩部.. 送BELKIN MON 貼

絲打介唔介意影張單黎睇睇，我聽日拎去問佢

Hsbc red card
$9899 簽夠$6000 回$900 （新客）
$9899 * 4% （網上簽帳）
$9899 * 5% （hsbc apple pay promotion)
咁計咪平左$1800 ？

留咗！ 我聽日先去買一部，問咗有popo綠 pro max 256
你要唔要我聽日影你睇？其實你可預先問咗門市

唔記得問你有無收到佢地比你既sms? 話可減500 最多買兩部 同送belkin mon貼

冇啊，唔係用club分換架咩

我呢兩部Quota係唔洗用我The Club 積分已經可以唔洗諗爆腦用咩信用卡先攞到回贈

如果你唔急的話，可以等我聽日買完再cfm 你知

popo？

得返popo同金

竟然得返popo

我申請左渣打有4000減1000， 買咩放先達蝕最少

64綠
但無意思... 機都負數

去time square 買機，再拎埋450蚊Starbucks ，再賣埋出去

好似到到都無貨，負數都有錢汁

買gift card再放會唔會輸少啲
先出卡後搵嘢買嚟食迎新 都係攞苦嚟辛

買自己有需要既野,1000蚊賺晒

買米都得架

Red card 有apple pay promotion 咩

想問 如果得HSBC張 Premier Master Card
去邊到出iPhone 11 128GB會有優惠呢？

睇返之前Post好似得 白金 Visa Signature 有

有D promo 10月31就無 係買就快

Hsbc 胃信 -550

thanks 巴打, 我check左個個promote 好似係for visa 卡only

你地申請Red卡幾耐先有

18號用app申請即批 21定22就已經收到卡
利申獅子舊客

咁快，我新客上星期網上申請，依家仲處理中

唔係掛⋯⋯我等緊張卡

我10幾號申請，仲未有
可能岩岩出黎做野要查耐啲

where?

可優惠價代買iPhone 11 各型號上台機
一齊出機我碌咭
有性趣巴絲留TG

可能因為我本身有卡 而且户口有錢
冇睇過文件就一秒自動批咗

咁快完咩 apple pay 好似到11月24 其他再後d

獅子好似出名新客難批
你非客户又冇固定入息證明應該慢慢等
秒批一係户口有錢 一係户口出糧 一係有獅子更高級嘅卡(e.g. VS)
新客又查tu又追你文件

我岩岩先打黎問公司地址同係咪"中國香港"出世

我應該填british national ，無事

咁又幾好呀, 屋企人如果有需要遲下又可以買埋

新客，入息過晒，有up最新糧單，唔知要幾耐

幾平先 iphone11 128

我15申請 16收到apply sms
依家unknown

-400 ok? xman3434 tg, 可一齊去買

如果CLUB LIKE有貨都減300,仲可以自己卡儲分,不過CMK同CLUB LIKE一樣,貨期全部未知

ok, 剛買咗攞咗機，仲可以唔開封！ 仲一部quota可買！巴打可以問問

絲打 借問聲買咗邊一部

-600

11 pro 256 呢？

-850

Red卡用apple store app 既apple pay 就食哂4% & 5%？

popo Pro max 256

我問過可能唔係個個客都可以-500 ， 用the club積分 減500 之前完咗優惠架喇。我呢個優惠限期至11.15 就無

如有人想買的話可以問問我，因我仲有一部quota ，暫時屋企人都唔換機住！

收到CSL SMS 256直接平500

咁你知唔知點解你會有咁嘅優惠

頭先買機時隨口問過職員，佢問番經理好似話vip先可不用扣任何野就自動減500，我睇番我the club積分完全無扣過我

唔該晒

btw,仲送呢個

蘇寧網上見到pro max 64GB 8599

what

啱啱批左
求解

不如買夠$6000 gift 卡

衛信
11 pro 256 得綠色

其實係個個1010/ csl都有

10月20號申請citi cash back 今朝批左
趕得切豐澤個回贈，但想買xs無貨

想問渣打邊張有4000減1000

simply cash
冇迎新剩係個1.5%無上限都抵玩

新客申請red卡4日就批咗
去分行填表唔知關唔關事

點解可以咁撚快

去邊間衛訊買11pro可以食埋商埸d回贈？thanks

有無巴打知邊間豐澤有灰色細pro 256gb

新客 上星期日網上交 即日收到msg
上星期三打過一次問資料 上星期四收到msg approved 今日收到卡

打上去叫佢批快d?

Red卡本身網上4%
登記網上簽帳2.4%+apple pay5%果個優惠
3個優惠有冇得同時中哂
想用Apple store app買iPhone

lm

星期二網上申請red 星期五就收到sms 批左la wo

想買一部 iphone11 128

APPLE 買 OK ?

點解會係買xs

3d touch

係佢打比我

有冇人要去張毛記買
我拎迎新
有意tg

想買一部11 256gb 你要係邊間買？

一部11 256gb 同你一齊買有幾多回贈？

我琴日都打比我問返公司地址同埋係咪香港出生

今日仲未有消息 佢問你咩資料

收到red 卡了
係咪就咁係iphone 既Apple Store用Apple Pay買就得？
使唔使登記個d？
我見好似冇優惠登記既link

做咩留負皮就走

加tg傾？

學生想出卡出11 128係咪I titanium 去apple 官網最抵？食哂東亞日嗰200蚊回贈 張卡回194蚊 基本回贈25蚊 再加埋出新卡回贈嗰4舊水=819?

想問下買11 128gb $6500
點買先最底

全線無呀屌佢
wilson都係
得popo綠

不過64, 512就有灰

問過sales
11月1，2返貨
啱啱好過左promo

同問 11 128gb 紫色 點買先抵

咁去士多買算

我屌 red reject 我
俾曬薪金表 係唔見左報稅單俾唔到 都唔批
利伸 年薪240k

幾耐先知reject

10月10號到申請 20號到話唔夠資料
補完今日收信reject

你冇打上去??

當然有啦 我同佢講有問題打番俾我
再睇點補

Wilson同匯豐個promo只做埋聽日？

hsbc, citibank 果個係

交3個月出糧銀行月結就搞掂

想問red卡
係咪可以
食到
網上4%
舊客300
Apple pay 5%
全年網上2.4%？

想問如果買兩部ip11 128 gb 或者 1部ip 11 pro 256gb 係咪wewa/ 安信卡係cmk買最抵？而家申請要幾耐？

同問

乜仲有2.4咩

我the club 分 csl買無喎

問左好多間都無11綠色128

屌匯豐真係好撚慢

有無人已經用red 出左機

上個星期五批
尋日收卡
今日用新機

屌你就好

其實唔洗用club 分
都有-500 加moon 貼

Me
10/10 申請，25號批，29號收到，同日出機

你新客??

係呀屌 遙遙無期

打去問佢啦

佢早幾日打過黎問公司地址同係咪香港出世

依家應該再等

Red card 加apple pay 好煩

有無邊到有講？想岀11 128GB

唔知點解張red加落apple pay要打上HSBC.打去問佢又話會再打嚟核實，但係一路都收唔到電話

張咭寄左黎, 打左上hotline 確認收左張咭未
入apple pay 剩係打咭背個CCV 已經得, 好簡單

啟動信用卡

所有信用卡加落apple pay唔需要打電話加
開wallet 影張卡面再打背後安全碼，之後收sms確認就得

屌 去門市睇啦

24號申red
無消息

如果淨簽$6000買giftcard，尾數再食其他迎新係咪最抵？

我想trade in 部xr上11 pro
有red 係唔係衛信最好？

已經啟用咗，但未收到密碼未開電話理財，唔知關唔關事

red喺衛訊食唔到apple pay 5%
又食唔到visa 7500回550
即係冇優惠

下 回唔回到400？

回唔到，550/400都指定要visa先有回贈

有無人可以答到用匯豐red卡（hsbc舊客）
點樣先拎晒所有回贈優惠？

我理解係

1.將red卡登記落舊有iphone apple pay
2.去apple實體店買iphone
3.用apple pay俾錢

係咪就係咁？唔駛去reward app登記？

上網買

要上apple網買？再去實體拎機？

咁有無野要登記

登記MOBILE PAYMENT 5%

red 卡 如果唔係網上簽賬
都仲用可以食1%回贈

2%卡大把

更正

1. 無變
2. 用iphone上apple網訂iphone再用apple pay俾錢
3. 登記reward app mobile payment獎賞
4. 去apple實體店拎機

係咁？

11 128 Green 就唔知了, 因我無問過....但Apple 應該有

The club 又有番 500points -$500 offer

Csl仲有無紫色

上面啲人咪話 hsbc red 唔係香港發

Apple pay 5% 應該好大機會食唔到

見到個apple pay5% terms
「合資格信用卡」指由香港上海滙豐銀行有限公司（及其繼承人及受讓人）於香港發出的港幣個人基本卡、綜合、獨立戶口附屬卡及以港幣戶口簽賬的銀聯雙幣信用卡。

法例上面，張卡係香港HSBC出，我理得你個card bin 係北韓定伊朗，呢張卡都絕對係 “香港上海滙豐銀行有限公司（及其繼承人及受讓人）於香港發出的港幣個人基本卡”，hsbc 點可能會唔認數

cmk番貨未

胃遜番貨未?

有無巴打知道蘇寧有無Popo pro 256gb
唔想專登出去問

CMK唔係已經完左$1100?

咪幫襯大陸公司

由2019年9月13日至2019年11月30日，顧客使用安信信用卡(Wewa卡、Earn more卡及星旅卡)可享以下優惠:

thanks for correction

依家係邊到買最抵，想買11 128

Same

Red定VS平d

我有citi hsbc 恒生 渣打同銀聯信用卡
想去電器鋪出11 128 紫
點出平

有冇用red卡人士回到水

應該係好飲其他大貓卡咁要等幾個月回落cash dollar度

11月係唔係冇晒信用卡優惠?

Apple pay 5% 係幾時入數

除左匯豐
以上信用卡係電器舖都有做promote

渣打好似都無

屌左部iphone xs 256 $6千8

有咩商場冇咁奶共

有無邊間有渣打免息分期？

邊度買？除咗迎新回贈有無其他discount?

邊度出？除咗回贈有無其他優惠？

屌那星我張red 到未呀仆街

red 分期係咪都食到5% Apple pay rebate 同迎新?

我張red都要打電話去verify先用得apple pay
但係個電話打極都話線路繁忙無人接

恆生有冇得減
利申：學生mpower card

未呀diu

Ok

勁

網購個4%即刻入返戶口

等多兩日就可以用sms,我啟用咗兩日後先可以sms加apple pay

我係舊客 仲要有CSL9折CUNPON
計返同新客差唔多

有無人信用卡有簽帳優惠or回贈但係唔打算買機，我會出機但係無信用卡

Add tg傾傾, 本身續約有得優惠價係cmhk出機

唔知喎, 但你可以打去check 左邊間有先去..
我上次就係咁

舊客 300

次次都要打大半個鐘

用咩卡去邊到買最抵

咁我等下先

想請問下 online 買機係唔係指用 "Apple Store" 手機app 買？

我有安信卡, 打算係CMK 買 IP 11 128GB, 如果一齊買, 每人$550 off okay?

想知+1

我
留TG

唔係

你認為會有啲咩伏
咪簽4千 等回1千
比起HSBC RED 已經簡單明白

我想問張hsbc red卡話分期可以免600
我買左機之後打算按分期啦
佢顯示12個月會有200蚊手續費
但係咪可以唔洗理？照按就得唔會扣？

先俾手續費，後回贈dollars 俾返你

你地就好啦 咁快收到卡出機

照按就得，記得回贈係得一次

Apple 細綠其實有得walk-in 未
問定但未收到卡

申請red就快兩星期無聲氣

有邊到可以同時有信用卡優惠+trade in?

Same here

Apple store 都有
但Apple trade in 價唔靚姐

屌呀 唔撚係呀

有 咩都有

hsbc red vs visa signature, 邊個好d

搞搞下24號都就到
Activate 完就會自動寄黎?

我打過上 hotline 問了，佢話啟動完就會自動寄出密碼，話一星期內應該會收到。

我都想知到底批唔批比我

一樣要登記

獎賞錢定現金$1800?

胃信有細綠未？

買apple嘅gift card係咪都有？

點先可能免600 ??

黐能線

好像係限期內，用red卡look卡，再在reward+做分期，先收手續費，後回番相同rc, 只限第一次

但係個分期唔一定批

RED 係未回贈獎賞錢？ 都唔可以當cash 咁用？

獎賞錢

不過都好過冇

可以用來找卡數，1rc=1蚊

除左用黎換百佳coupon 仲有無咩用

所有簽賬都得？ 定要指定鋪頭

其實宜家RC 已經唔會換coupon
可以RC1=$1
用信用卡簽乜都得，之後可以用黎直接扣數

當然第二個玩法就係換里數

我睇左 好似係合作商戶先1rc=$1

咁爽架咩！！ Red 我黎啦

找咩數都得1rc=$1
有時會優惠會有指定商戶1rc=$2
呢排做緊撚屌淘寶

淘寶真的不了

如果RC夠出 係咪用淘寶出iphone都得😂

支那版iphone ，你敢要咩
Btw 支那iphone 貴過香港

等同半價

最多比100RC咋....即係你200蚊就爆了

DIU 意為咁大隻水魚周街跳

無上限香港仲有窮人

搵到....但食唔哂600. 食到400

HSBC mobile payment cap $320
red card online 4%
迎新 $900 (新客）/$300(舊客）

齊唔齊？
定仲有其他rebate?

cap 唔係$500 咩

hsbc 白金卡買5千既iphone 11都唔買PRO，是否不值

HSBC red card 個獎賞錢 call centre果邊話可以直接用黎還卡數,
咁即係迎新900獎賞錢可以用黎找買iPhone條數? 定會等兩三個月先入返落card戶口?

2020年先入返俾你

一簽完入左帳，個app 見到佢派，你就可以即刻用

安信wewa卡登記唔到apple pay ，
Wallet話不接受銀聯咭
可以點搞？

咁爽 岩岩補左工作證明

你地hsbc apple pay 5%回水未

我本身係hsbc有儲蓄戶口但冇信用卡
weekend打上hotline問野個陣佢話有張red 信用卡預先批左
冇幾耐就收到佢sms話批左
咁我有冇迎新優惠？

係wor 多謝指正
舊客買埋都成千二蚊
好吸引

想問下 買8 plus 有無哩啲優惠

THX 巴打

迎新wo，唔係基本獎賞錢wo

手上得中銀master卡同銀聯卡
仲有無優惠？
想買11

屌 我張 red 有未呀仆街

Smartone popo綠減緊$600
諗緊買唔買好

張Red卡到左

等緊大新張ANA

有無巴絲知道背交完資料幾耐有消息?

我Fax補文件

去日本用既話有冇邊張卡好介紹？
平時無乜留意呢d野 用緊張mpower
申請緊red card

冇得用trade in價同冇得分期

Reject jor red card

佢點樣通知 同等左幾耐

等收信就知

我依家係生係死都唔知

現有客戶？

任何人

巴打好慘 見你講左好耐
你係幾時申請

無sms/email?

No

等左幾耐知

10月15申請 10月16 收到apply sms
屌佢老尾差唔多一個月啦
搞搞下就到11月24 完apply pay5%

你申請嗰時，有冇揀埋嗰 4 張優惠卡? 如果有既話，應該會等耐啲。

咩4張優惠卡

去smartone買減600多過回5%

呢四張，網上申請有得揀埋

仆街了 唔知有無申通到

所有機都減600？

Red卡有冇得用最紅自主獎賞？

有無打上去問下

17號申請，全新客，無hsbc 户口
25號收sms批，28號收卡
29號出埋機，開心使用中

Ps 有出埋4張會員卡

依家打緊22333000 等左5分鐘都無人聽

嘩 屌你點解咁撚快 屋企有人係高層定你係

其實我24號打過俾佢
原本status 係未批既，之後打咗半個鐘等到有真人聽，我好婉轉咁問佢”唔知我交齊文件未？”
佢就話幫我睇下，聽咗一陣音樂，佢就話張卡已經批左，之後星期五就收到SMS

我屌 你幾點打的 我都用下呢招先

巴打，請問你有冇加張 red 卡去 wallet? 點做認證? 我星期日加咗張卡落 wallet，但到今日都未有 sms 認證

原來係咁，我之前打過上 hotline 問其他嘢，冇叫佢做埋認證

又要聽多半個鐘音樂

數碼通有得分24 個月
知唔知咩玩法

搭單問
買兩對 airpod pro 邊張信用卡好？

等咗 45 分鐘都冇人聽，我放棄了，聽日先至再打過，佢首音樂聽到我依家有幻聽

我個陣1330開始打，打到1401就有人聽

最戇鳩係，認證嘅話要佢打返俾你
即係響完30分鐘佢講兩句跟住就cut你線

網店

我有晚點半打上去㩒完掣十秒就有人接啦喎

批卡又係夜晚申請第二朝就有sms話批左

唔係隻隻有

得匯豐visa 同匯豐銀聯卡有咩優惠?

APPLE PAY 5%

銀聯

Thx，想問吓6plus 用唔用到apple pay

岩岩打幾秒竟有人聽，不過有口音

iphone 11 除咗club like 減$300 仲有邊道買係抵？

痴撚線 到依家都仲未有 點趕到24前呀屌

放11pro 256 mid light green
$9400
原封未拆

T me

我去問過 淨係係200

睇左平得200

驗左眼未

原來指定pro max 256
一直睇緊pro 64

22/10申請
5/11批
7/11收卡

岩岩REG完APPLE PAY 5% , 跟手俾埋錢買機

HSBC舊客出RED card好快
星期一出即批
星期四收卡

Apple Pay 係唔係剩係apple store 先用得？smartphone 買用唔用到？

apple store有冇得用 google pay

前日睇pro 係平600 ,可能無貨變返正價

申請左 citi cash back 卡, 想拎佢1000蚊回贈，到而家都未有，係唔係收得皮，好似其他銀行的信用卡仲抵，唔洗簽一萬都得

我都係舊客，用左好耐，有VS. 但申請red master 唔批

收部白色 64 pro

qoute我留tg報價

之前有promote簽10000回2000就抵玩，唔係既話用申請sc simply cash好過

我都係舊客，重要得最廢果張金卡…佢即批話過幾日話收到

屌你地就好啦

打左上去問未？

絲打係新客定舊客？

打極都打唔到

而家最平點買法
好似有電信商又再減一減

衛訊 Citibank 卡用apple pay 即減$450
食埋迎新$100現金卷 total減$550

所有野都有得減？

冇記錯 好似係

屌，我岩岩10月6批左張白金，11月5申請埋張red 又係唔批，岩岩申多次，再唔批就棄左算

new

VS舊客，打去問野個陣佢sell Red卡
唔洗交文件，即刻覆我批左同收到SMS

預計買iPhone 11 64gb
$6000 * 4% red網上 = $240
$6000 * 5% Apple pay = $300
$300 迎新

咁岩唔岩？有冇漏呢？

補充返

預計買iPhone 11 64gb + 配件
所以一定過$6000

Sor，見到隔離post有人講左
打攪哂

我red 卡， 19/10申請都仲未有
期間試過補住址，打過上去一次話加急都係冇聲氣

再打去吹

啱啱打去HSBC hotline即批左Red卡
點岀ip11pro最平

你係學生？

舊客出左HSBC red 卡
如果想分期
點買先食到最多優惠同回贈？

舊客？

有户口 但無信用卡
佢同我講即批我都嚇親

唔係，有正職，大公司做office 工
上次打黎叫我補文件都有對埋公司地址，果時係30/10

爬文

咁怪 我即噤個sms同意文件 叫我等等
兩分鐘就覆我批左 下星期岀卡

巴打有無link

點樣網上買又有得Apple pay

Apple store app

一樣，打去問野時佢sell我，乜野入息証明都唔洗交
即批同叫我確認SMS，之後收sms話3至5工作天收卡

利申已有VS卡，今次咁爽手

Thanksssss

巴打有料 我VS差少少 但比人reject左 即刻轉申請Red

財經台信用卡post
其實冇野的，只係確定左red係可以
4%網上 + 5% Apple pay（5%好似至24/11），再加迎新咁

不過卡到手都會再打上去問多次

可能我係新客掛，好想快d 有消息，批唔批都好，唔好得個等字

等你包膠

都係 唔批都算 比我申定其他卡食迎新

6000係上限？ 個4%只可以得$6000計4%？唔係計全機價格？

求解答

其實連goole pay都唔支持銀聯
apple唔支持都正常
沒解決方法
一係用其他卡

登記咗張red 卡
係咪一月一號就自動有apple pay 回贈？

仲有無專有簽賬獎賞2%？

係唔係apple store嗰apps用apple pay買就計網上？

Yes

真，唔批就拎渣打都回$1200呀

跟人講法就係

用手機上網頁版計唔計

應該計

計，但食唔到apple pay 個500蚊喎

申請 simply cash 定 red 卡買抵?

11月24號前拎到就Red

唔係可以食哂2個咩

一係用apple store個App 用apple pay買囉

hsbc學生金卡登記apple pay用apple store 買11 128GB係咪食到嗰5%+2.4%？

屌，打緊仗仲有心機買iphone
仲要唔用不推文

屌老尾 張red 到依家都未有消息

五十步笑百步

如果現場用Apple Pay買機計唔計呢

咁應該食唔到網購啩 btw點解唔用app買呢？

現場即買即開過data，有咩事即刻換

Push 準備申請

個promote 去到廿四號 依加申請應該趕得切啩

你買左未？
如果有300迎新加5%+2.4%就正

我未買 但張卡攞咗迎新

想問下5%個個係咩黎？

aos 訂落applestore 攞機，拆機有明顯物理損壞/鏡頭有塵都可以即換

apple pay/Google pay/Samsung pay簽夠6000可以回5% 上限500

ok thanks

下低條款有寫唔可以係衛訊買
唔知其他得唔得

你去apple store個app 買咪食哂2.4%網購同5%apple pay囉 但前提係你要有部ipad/iphone

巴打係咪試左用Red Card 食晒2.4%網購同5% apple pay?

我揸學生金卡咋 但red應該都係咁玩 食到網購4%+apple pay 5%

明白thx
唔知有無巴絲可以分享下用red card 呢

打上去

Apple pay要上網登記先

求詳情

#309

thx

打左幾次啦 唉 睇黎24號前都用唔到
到時cut 撚左佢

取消又要打上去?

唔知呀屌 咁垃圾既卡都要整咁耐

上兩個月張Signature 批左，再申請Red, 但唔撚批囉屌

巴打幾時開始申請?唔知要等耐先得

10月16 收到apply sms

我月頭申請咪有排

去豐澤買機用APPLE PAY 係咪都有呢個優惠?

如果red批唔切，應該用咩卡買最抵？
本身已經有cash back, wewa card

東亞VS ?
簽$8000 回$800, 另外東亞日4.8% (上限$4545) 即係大約$200
加埋已經$1000

利申: 未試過 有錯請指證

想問有部舊機想係apple trade可唔可以用red card係網上買4000 gift card先再落去trade機加買機
食唔食到個5%

fyr星期六申請，今日收卡

諗住去apple拎機 但好似成日都關門市

屌你食到迎新咪得 幾時拎好重要？
光復香港 時代革命！

已經連續4日冇開

部電話捱唔到
電量得返1100

用匯豐銀聯apple pay係咪可以食到8%？
即係我買iphone11 128gb可以食曬$500？

食曬apple pay
不過銀聯就用唔到網購

直接去apple store買就算
$6499應該可以食曬$500

我都星期二申請，星期三批左
等緊收卡

入黎lm就係睇樓主張卡批左未

好賤

各位師兄，我星期二上網申請左Red, 希望趕得切24／11前批埋有卡啦。
不過想問問，我用緊Android 機冇用apple pay, 可以點食果5%apple pay ?

好撚仆街

自膠，用ipad 就OK.

Apple pay，Google Pay同Samsung Pay都得

我月頭申請宜家都仲未有

9號整，今日收到…買埋

我已經放棄... 5%去到24號
到時cut撚左佢算

你張卡做乜

都依家都未有消息

你信貸好低？

如果係唔批佢就直接reject 啦屌佢 等等下
Iphone12 都就出

你不如再apply啦

打去屌屌佢

邊度買11 64gb黑色最抵？

想問下各大電器鋪係咪都有現貨 11pro popo/黑色

同問11 128gb唔好意思

Online買左gift card 2粒鍾都未收到，點搞？

好似話24小時內？

買左都冇用，鋪都唔開屌

Red卡係唔係除左要登記Apple pay之外，其他都唔洗登記ga？

穩陣就咩都登記多次

屌～我都係，琴日買…冇得拎

我星期三等到而家

今日清哂d roadblock，最快聽日再唔係下個星期拎得啦

唉

如果有Apple pay同冇hsbc卡， 咁HSBC red都幾好, 如果唔係就sc simply cash

聽日都好似唔開

我張單都cancelled 埋
我諗佢地預有排都開唔返
但電器舖買 部機有問題無得即場換

官網未update聽日開唔開

冇咁快update

屌我已經等足一星期都未開

星期一可唔可以開

想買iphone11
有冇巴打有卡？

琴日佢個網寫今日開，點知唔開

今朝睇app有話沙田同尖沙咀會開
9:15am左右突然變返closed

咪就係突登搭車出去…屌

我就係中伏諗住佢開買gift card再trade機，早知去豐澤買算

全世界都冇11 pro 256 灰

已經用red card買左幾水野
4%食左幾次，仲欠apple pay 5%

Sc simple cash 唔係得1.5%回贈
HSBC 白金卡2.4%， 咁樣唔係HSBC抵啲咩？

睇係唔係新客, 新客迎新回贈25%, 上限回$1000
即係簽$4000 回$1000

9點打去無人聽

豐澤都無開好多日

我都想去買個尿袋
但幾日都唔開

請問red card 係電話Apple store Apple Pay 買， 係咪食到5% + 4% 回贈？thanks

有冇巴絲到今日都仲未知張RED CARD批唔批?

我，申請咗一個月

樓主冇再出 post 屌 HSBC，應該已經收到卡了

冇錯

我覺得係放棄左

thanks

唉 仲諗住匯豐老牌大行會有效率D, 睇黎過埋apple pay個回贈都未收到卡

舊客 極速預先批核

4% 回贈係?

HSBC 學生卡係咪有 最紅網上及海外簽賬獎賞+ apple pay付款推廣
=可以食到5%+2.4%? 如果係apple store app apple pay 俾

5% 用Apple pay, 4% red card 網上簽帳回贈

但打左電話去問，red card apple pay 唔計網上簽帳，所有電子錢包都唔計，有冇人成功回赠到5% + 4%？

我問佢話apple pay計，但網上簽賬就要睇間鋪既code，隔離信用卡post話係可以5% + 4%

apple今日先扣我數，過幾日再同大家report

赠你老母
贈呀

我4%已袋落袋，另外5%下年一月先知
驚就簽第二張

點會red 卡唔計，佢寫明係hsbc 既卡用apple pay 就計

屌，打速成睇唔到殘體字呀
多謝巴打屌醒

Push

唔夠人開鋪 見到真「open」先好狗衝出去

請問有冇人知，如果我用Red card買2部11
有冇話分2張單買會抵D?

剛見到過左數，已經即回左4%
apple pay個5%一月先有，應該冇咩問題了

有冇人放iphone 11 pro 銀64

Apple pay上限回賺$500 睇清楚細則

琴日走去問過衛訊，佢話citybank 滿7000用埋apple pay 可以減$450 ，佢本身賣機價比其他平$200。
係咪叫抵，有無伏架？

即係總共最多500，唔係每單最高500...
明白晒，thx

無 但有信用卡迎新一定平d
red一部機計哂迎新平$1800一部pro 256gb

hsbc apple pay 優惠去到11月24, 買左airpod pro..不過預計11月26 至12月2 先出貨 會唔會唔計落去架？apple 可以出貨前一兩日先扣數

好大機會係計扣數個日

今日都未申請到RED可以取消都得
多數趕唔切5%
尤其等成個月嗰啲 當新客狗咁撚

咁佢做完呢樣驚佢冇第樣咩

但食迎新同網上簽帳都有$1300 多過渣打迎新 留意翻
我剛剛好食到

佢網上簽帳4% 都係做到下年尾
等左足一個月 唔係欠文件 唔係信用差 亦冇特別原因
唔知搞乜

請問巴打係咪收到卡即activate，可以即時喺reward app 申請Apple Pay 優惠，再即時app store買得? 而家批左等收卡，淨返五日唔知趕唔趕得切

申請就快一個月無消息

係 $1900 ($900+$100+$500+$400)
(1) 新客迎新 $900「獎賞錢」
(2) $100「獎賞錢」「賞付款」獎賞 (無簽賬要求)
(3) Apple Pay 5%「獎賞錢」回贈, Max $500
(4) RED 4% 網上簽賬回贈, 以簽 $10000 計回 $400

收到卡即actitve都要等第二日reward app先有資料
add落Apple pay陣重要打電話上去認証

2. 已經完左
3. 24號都完 唔會拎得切卡

2 其實未完，做到下年 19/2，申請左 RED 既巴絲而又合資格，記得拎埋呢個回贈

Thanks bro

4%要網上簽賬先至有

網上簽賬有4%，但Apple pay唔當網上簽賬

士多係藍店喎

可能你本身多卡過頭

Red係冇2.4%，因為已經俾咗網上4%你

應該3個工作天

3-5個工作天

In App Apple Pay 咪網上囉

去日本用銀聯啦

4%冇上限，只要網上就得

2%係超市簽賬

Apple pay唔當網上

喂，你咪再害人啦
In App Apple Pay 係網上架

輕觸式Apple pay就有5%，網上Apple pay只會當你係網上簽賬4%

Thx bro

P牌仔
5%無話過要輕觸式，係以「透過流動電話付款的合資格簽賬」就有
睇清楚TNC先啦，唔明就打去問CS

佢好似睇唔明你in app咩意思，或者講用apple store app會好d
另外網上4%，同apple pay個5%係冇衝突，apple pay呢個記得要登記

你不如望一望人地T&C先覆好嗎?

整個推廣期內的「獎賞錢」回贈總金額將上調至最接近的整數。我們將根據我們持有的登記及合資格簽賬交易紀錄，以計算您可獲享的額外「獎賞錢」。如您符合資格獲享優惠，我們會於2020年1月31日或之前將額外「獎賞錢」自動誌入於我們紀錄中您首張用作登記的合資格信用卡戶口內。

你慌佢唔續咩
呢個根本就係張卡既全部

當然調rate唔係冇可能
但玩成年唔好咩

屌用apple pay比錢話我地址太長
之前買apple watch都係用呢個地址
做乜鳩

係咪billing address? 佢都係咁話我錯，最後我剩係填條街就過左

DKLM Red 卡等左成個月都未有...

個地址真係好撚煩
你以後寫地址用search就好
search唔到揾個接近既就算，運個陣再去firm返
醁唔係就寫係其他欄

暫時睇過T&C係可以

兩個推廣都記得分別要係推廣期內登記
保障自己可以打上Hotline 問CS 確認下

係
岩岩解決咗
改打中文地址得咗

Red 卡唔買iphone
食唔撚到

唔該 Ching

HSBC係Sogo有額外7%回贈，有無得食埋呢個優惠

乜嘢HSBC 卡都得

sogo 有 IPHONE 賣架咩?

好奇一問,the club 200分減5百幾,用visa比會唔會係最易搞?

Red 加落Apple pay 要電話認證，個緊急支援部接線又話要留電話過一兩日先有人聯絡confirm...

我昨天唔洗喎

我都係即刻認証埋

想問下red card經online store買gift card計唔計迎新
可能買隻錶就算 餘額買gift card補夠6000

應該得 都係計網上呱

全新Smartone貨iPhone 11 64GB紫色 $5000加一張有你手寫用戶名、不少於$500星火捐款收據(不限捐款日期)，有意tg

我都係一加就得，跟手就去apple store app用apple pay買埋，之後直接去拎埋機，全部一日內搞掂

恭喜恭喜

black Friday 買有冇著數

賣 64 gb 綠紫黃
或128gb綠紫
搵到邊間cmk有貨可一齊簽
-450
69420567

唔確定係咪重有呢個優惠

smartone online shop買iphone11 128GB
依家做緊6099
仲有爆玻璃保
不過得紅綠紫
唔知可唔可以食埋red card嗰4%

試下dele左Red card係部機入面嘅記錄
再開"wallet"係入面再加返張卡
之後就影卡張相入返卡背個code，然後即收sms
我試過本身唔得，再整一次就ok
唔駛打俾hsbc

Smartone online store 送埋爆雙面mon
呢個offer正

次次見到送爆背面mon 都覺得好好笑
不過都幾正，價錢都ok

匯豐仲未批卡
請問仲有咩卡出抵？

無晒貨

申請Simply Cash Visa 有25%現金回贈,上限一千蚊 用嚟買iphone有無得諗

絕對有

simply cash迎新幾時先入

係，smartone 次次都勁快冇貨
太抵，超多人搶

咁係咪要日日mon住有冇返貨？

收一部白色 11 pro 64 qoute我留tg

今日終於收msg 批red ，係咪無咗apple pay 5%?

完咗了

24／11完

慘

巴打等左幾耐先批？

十月十八號申請

smartone網店個優惠係咪每日update,定要等下星期?

遲你幾日申請，仲未有消息

想買11pro 256
係咪csl平啲
同有冇得分期架？
定係用enjoy係豐澤買好

岩岩批左red

求教點買11 pro 256最抵

係咪經ipad上apple store買最平？

無鳥

求教點買平d？
已有sc

Smartone 128Gb $6099

狗衝了

超級優惠係網上買先有？

Smartone剩買機係唔係可以分期

應該係網店

有冇人發覺iPhone 11 Pro感光有問題？

新機買冇幾耐

行緊iOS 13.2.3 用緊IMOS 2.5D 已經完美對齊晒所有位

發現個mon自動調節光暗有問題

成日都經常太暗

iOS有bug? 我張芒貼有事？

Ambient light sensor有事？

Xs max 個陣已經係咁，

你試下開燈將手機擺喺燈下邊，佢應該會自動調搞到最光

然後熄燈，佢會慢慢調節適合嘅光度，你覺得唔夠光唯有推翻光佢

感謝巴打

我見smartone 有免息分期
係咪一定要上台先有
定係walk in買機就得

終於收到批卡msg
唔知要幾多日先拎到張卡，喊出黎

三個工作天左右

想問你等左幾耐？

HSBC百記有新promote，有興趣既巴絲可以望望

"於推廣期內，以合資格信用卡作合資格簽賬並累積簽賬淨額滿港幣6,000元或以上，您可獲享額外6%「獎賞錢」 回贈，上限為$600「獎賞錢」；以Apple Pay、Google Pay™或Samsung Pay作的合資格簽賬，可再獲享額外2%「獎賞錢」回贈，上限為$120「獎賞錢」。"

想2部iphone 11 點出最抵屌?

同問
諗緊分開兩次去Apple 用Apply Pay

應該用vs 買抵d，有5%+8%
依5%唔受red card 玩

屌佢老母HSBC,10月中時申請VS
等左成3星期有多,最終唔撚批

之後改申請RED,申請時俾撚晒糧單,合約等
又無啦啦叫再補交,
補交完,總共等撚左半個月,都未批
要我特登再打上去問,佢都話無後補文件要交
之後第二日終於批左

到今日12月2號先收到咭,屌佢老母!!!!

想知樓主收到卡未

想請教吓如果依家買Pro Max，係咪用HSBC VS喺百老匯買會抵過用red card喺網上買?

同問，但我申請左張red 未攞迎新

睇T&C啦

我十月尾整，足足一個月
利申：仲未收到張卡

屌，柒左，唔受百記玩

我11月中申請而家都味有消息打cs都冇人聽
Btw thanks

想問下渣simple cash 差唔多最抵？ 我見迎新加埋成1200 回贈.

想問而家唔計迎新
用咩卡去邊買ip11pro係最多回贈/平?
求答

理論上係，要留意8%係有上限，舊客$300一定有，reward app就要睇你之前有冇"登入過"

1％咩黎，冇留意sor

red card本地簽帳1%

終於收到卡
迎新果到洗唔洗登記左reward先簽帳？

有無人知銀聯信用卡diamond食唔食到個優惠

cmhk想轉台出iphone11 3定smt好

批左卡有冇sms, 定直接信箱收到嗰刻先知

咁抵？新promo?

迎新

係新嘅迎新promo?

red card食到百記promote?

今朝登記左 好似得
有無ching試左得唔得

Red card 登記到

係喎
好似真係登記到
早排試過好似唔得

係囉 我早兩日都唔得
Btw 巴打可以去隔離台睇red card post研究下

想問red 迎新 用apple pay/samsung pay 比計唔計。

我去百記買機係咪 2%+8%+1% +迎新300$
咁計岩唔岩
唔該曬

想問red 迎新 用apple pay/samsung pay 比計唔計。

我去百記買機係咪 2%+6%+1% +迎新300$
咁計岩唔岩
唔該曬

HSBC MasterCard 有 promotion

豐澤加恒生卡好似有聖誕優惠

[url]有無巴打要買iPhone
可以衛訊幫手買, 衛訊標價減600-1000

睇你買邊款

終於輪到apple啦

百老匯係咪仲係原價？

原價, 加暗綠/受歡迎的食炒價

見電訊商減價，諗住百記兇宅哩類有得減下

用citi/揸打邊間買著數啲想買大綠256

我都申請啦，已批，但都未有咭攞！早知透過Hong Kong card遞交申請資料，多二佰回贈，蠢咗！

其實銀聯用途大唔大？ 我見有啲地方唔收銀聯 都係visa master穩陣啲 不過安信呢期淨係做銀聯！

借位問吓: 想買IPHONE XR. 請問係咪去 SMARTONE $4599 64GB 最抵?
有冇信用卡有優惠? SMARTONE 官網冇寫

百記，獅行卡 8% 已經覺得好抵

百記11黑白色好多間都無貨
好想要黑色

Csl客戶買11pro -500 再送mon貼
屌唔屌得過

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

有無人第一日citi 兇宅買電話回贈咗？
我驚我唔係頭唔知幾多名內。。。

出左三個月呢d優惠好濕碎...揾d信用卡優惠啦

Why not both

SmarTone xs max 256gb 減2300 買唔起11 pro,買呢個好唔好

本身都有諗過
但上網睇D電量好似麻麻

應該好過11，雖然11可以捱2日

12:39
仲差過iphone x

XS max竟然差過11

我都諗緊 $6999 加隻 apple watch 5 先等於一部 iphonebpro max 多少少

最後點呀ching

已買

有無人知hsbc個mastercard 買10000有4%用red卡上網買gift card得唔得？係咪會4+4？

理論上係

要買既話不如買11 6200到

Oled 正d

咁一定啦 但貴咁多
而且前面條片11電量好過xs max

貴幾舊姐 仲要256

岩岩睇到the club 買11 pro max 256gb $10299
CSL門市買 $10149

如果要食埋red 卡優惠去the club 買
4%回贈完應該只係9887

個個客戶都得?

請問係咪係THE CLUB/SMARTONE網店買都係有RED CARD 4%?
見佢地現兜兜平左3舊水先..好似好過百記咁

見1個有MON貼..1個有爆MON保..不過我又未試過跌爆MON..諗緊邊樣好..

緊係芒保
芒貴

一定揀 smartone

一塊保護貼只係幾十蚊，但如果爆 MON，Apple 要 $1569 換 MON

千祈唔好去the club或者club like 買
小弟為左個4% 平安夜落單到今日打上cs問
竟然話聯絡唔到送貨司機
部機都唔知去左邊

Smartone爆mon保免費？送幾多年？thanks

1年 同埋係用CLAIM錢既形式

今日買左11pro max 256gb 好後悔 有冇ching有11pro 256gb 綠色換有單

smartone iphone個優惠門市walk in得唔得

但門市有個eps優惠 係客戶平多一百蚊
但好多機冇貨 你最好打去問下

點解唔揀舖頭拎

我估可能miss call 姐, 因為呢排放假啦, 下星期正式開返工再問返應該ok既

THE CLUB/CLUB LIKE我次次都揀門市拎..又未試過送貨..
不過我最後都聽左樓上師兄講..揀係SMARTONE買..今日拎埋機
RED CARD原來好快就收到個回贈..可以扣埋卡數..

SmarTone 冇pro max 曬綠色焗住去apple 買

點解後悔？ 我都諗緊pro max定pro好...

iPhone XS Max 256GB / iPhone 11 128GB / iPhone 11 Pro Max 256GB

用兩三年後會再出5G iPhone ，應該出邊部最抵最保值？
同埋邊度買最抵？

想問用HSBC red卡係SmarTone online store 出機可唔可以食到個迎新

唔出最保值

手機捱唔到要換了

5g正式出既話 4g機唔洗諗保值

仲要兩三年機
有錢就直接pro max
平就11
反正兩三年後都冇價冇市

如果到時5g跟倒現有4g網絡cover既話

見到smartone iPhone XS Max 256GB $6999 就猶豫緊買iPhone 11定 iPhone XS Max

Smartone成日缺貨買條撚

想請教一下依家出Pro Max係咪都係去Smartone最抵? (如果係客戶)
顏色我除左防暴狗綠之外其他都OK

csl 好似平d 即減650

我識人搵人買都要$9899

cover兩三年內0可能

你望一次t&c再講

今日星期日十點十個字申請red卡
本身用緊匯豐出糧 send番糧單做下樣
12點兩個字就有sms批左

red卡有咩好，就係個回贈？

打電話去申請 即刻確認，三日後收到新卡
只係擺左少少錢係匯豐

Red 卡係公廁卡黎

好撚過張安信卡

現有客戶係爽手啲

安信迎新隻fitbit 收到信了
等左2個月

懷疑佢有冇check tu

當你收到咭時
信尾好似會講有無check 你tu

想知如果係百記網店買gift card係唔係食唔食 apple pay果2%?
有冇方法可以食到百記promotion 6% + 2% + 網上簽2%?

同埋smartone shop iphone 11 既 discount 好似冇左

百老匯買機洗唔洗爆盒？thanks

其實迎新HSBC 已經可以拎左迎新果1600蚊, 不過有600蚊係分期要比之後回贈返比你

新客red 迎新 +登記 "5X 最紅自主獎賞" 1萬回贈2.4%
如果機價 1萬: 即係 1000蚊迎新+240蚊=1240蚊

新客VS 迎新 +既話都可以登記 "5X 最紅自主獎賞" 1萬回贈2.4%
仲有 最紅冬日賞 - 本地簽賬優惠」 簽8000蚊回600蚊

舊客申VS 就 500蚊迎新+240蚊+冬日600蚊=1340蚊

另一個玩法係百老匯

迎新果1000蚊加 百老匯果8% 800蚊, 咁都會有 1800蚊
舊客就500蚊加8% 800蚊 = 1300蚊

上年10月申請red card, 今日收到$900迎新回贈

即刻login 我都收到了，10月底出卡

Hsbc百記個promo簽完之後 再係app做分期 係咪唔會影響到個回贈？

打上去hotline 問

之前問過，如果簽帳做左分期，就唔計入迎新
之後我焗簽多幾千

我都收到了
張red 11月出卡，反觀渣打張simply cash 10月出卡
到宜家個$1000都未落袋

有無人citi 買電話個450未回。。

vs舊客點買11最平？ 求巴打教路

有呀

做緊freelance同埋agent嘅工作
冇用匯豐出糧戶口。得700係戶口
有冇方法可以
申請到red卡

回贈係獎賞錢 出街碌卡可以扣 定回贈現金係卡？

可以用黎找卡數，例如你有900，咁你再碌卡或有結欠就可以將呢900當現金咁扣左你既消費/結欠

應該係消費完之後，條數變左結欠先可以用呢900獎賞錢

收到450了

即刻去check，終於有

咁能正。。。 但係無咩糧出
出現金工 又無入戶口 有無方法申請red卡

啱啱喺中原買11 pro 256gb $9699，用dbs卡再有$800現金回贈

其實RED有咩方法睇每次簽賬可以有幾多RC
佢淨係得個就RC Total amount

仲等緊出apple pay 優惠個500蚊

原來 HKBN 網站淨買手機都有減
11 Pro 64GB $8199
咁咪用 Red Card ?

一樣 10號出
痴線 條款12/1前出 佢真係拖到最後咁濟

佢要買滿$6000但我諗住買11 64gb $5999係咪姐係要事但買啲野

又收多200回贈

買256 gb

迎新仲未有

無人講cmhk 4.5g客
買iphone11 平600

我買pro max, +$1 有 mon 貼 & case
我估iphone 11 都有掛, $1 豪比佢當砌夠數lor

想問hsbc 個玩法係按卡計定按人計?
啫係我本身張hsbc vs 已經用左百老匯8% 800蚊, 我係咪仲可以申請 hsbc red, 再拇舊客500蚊+8% 800蚊?

HKID

好似冇，每次碌完逐單自己粗略計計

其實點解8%係800蚊

有上限。。。

citi 9月 1000+1000 迎新有冇人已收足?

而家最平出11pro係咪都係Red

卡 center 有人話 red card 係 MasterCard, 但係今次係 visa card 活動, 所以賺唔到果8%

9up唔洗本啲人

RED卡唔會計最紅自主

唔係所有最紅都唔計

想知宜家hsbc仲有無免手續分期買apple野

你望下張banner左上角乜卡黎

之前未Fact check
岩岩整左個新update, 大家望下先, 錯左唔好咁大力屌

有少少錯漏 最紅 同 百老 唔可以同時使用

red card新客去百老匯買機係咪即係
900+100+593.94+600(red card分埋期)
有無計錯?

百老red仲乜兩個mark X？
最紅自主又markV？

Red 好似冇百老

仲好似
條款邊度有寫冇

百老滙網上120點拎？要用流動支付喎

Csl 3hk smartone

出iphone 11 128gb 淨機係咪smartone最好？

好似包爆mon換新

渣兜simply cash仲未有迎新回贈

正啦

我11月都而家都未有

會展?

加一蚊送貼同殼 個sales 會幫你拆掂 唔洗驚

係咪今日登記完最紅冬日賞，今日即買機就會有優惠？

最紅冬日賞唔計百老匯

想問如果用red卡去百記 買iphone11 128gb 6499$ 係咪最多回 120蚊（2%Apple Pay) 同360蚊（6000蚊既6%回贈）？

想問最盡係咪咁玩 定係有更抵既玩法

除非寫到明 唔係九成九啲乜乜活動red卡都冇份
Red卡基本上得上網先會用

掉鬼轉哂
除非寫明red card唔得，唔係所有活動red都有份

red目前為止就得最紅自主，最紅網上及海外，同最紅冬日本地簽帳唔得

我講錯卡應該係白金visa先岩

白金visa有乜唔參加得

噢原來你係再上一位

6%回贈唔係6000，係6000以上全部都6%，上限600
所以係回389

基本仲有0.4%，賞家居架話再2%
所以實際最大係6+2+0.4+2=10.4

但其實用red網上買都做到6+本身red既4
唔中賞家居可以用red

啲人真係好好笑唔識鄧人開心

想請教一下 我諗住用hsbc red去Club like買pro max
我本身係silver member
想知道咁樣出係咪最抵？ 同埋可唔可以唔等佢送貨自己去拎？
同埋可唔可以加多年apple care..?

64GB見係平300
256唔見平仲要冇貨...
club分每500你當$100就好而且係最盡
所以應該都係去百老匯網上買抵d

Apple Care事後返去Apple Store加都得

我見256佢都仲有減500蚊優惠 仲有mon貼送（當然係豬頭骨嚟） 我都係要黑色 見到仲有貨

red card攞齊迎新回贈
渣兜simply cash一元都未有

巴打係咪都係去the club買？ 可唔可以唔等佢送貨自己拎嫁

$1000 等到頸都長

the club買可以揀自取，你可以揀個區既智能櫃

Smartone幾時再平呀

SC收到25%迎新

正

等左幾耐？

3個月左右

11月開卡到而家都仲未有

打去問下

如果係VS, 又係賞家居, 係咪可以6% + 2% +3.6%? 因為中1x基本, 5x最紅, 3x額外? 定3x 果個已經冇左?

岩
6%最紅冬日
2%賞家居
2%最紅網上
1.2% VS額外3x
0.4%基本

搭單問

HSBC VS 賞家居
去百記用apple pay 買iPhone 11 Pro 64GB ($8599)

扣回贈後 = $7704.704?

請問百記用hxbc 白金visa舊客出Pro Max 256 , 有幾多回贈?

冇理解錯就係
$6000以上額外6% 上限$600
手機支付(apple pay google pay samsung pay )
額外2% 上限$120

唔計本身你張卡揀左咩類別(都唔計本身$250=$1)
只係計呢個推廣 你最多拎$720($600+$120)

64gb $5999當Boardway買夠$6000
用RED迎新回$900+$100
係咪可以食埋百老滙簽賬優惠?
"累積合資格簽賬（單一簽賬淨額最少滿HK$500）滿港幣6,000元，可享額外6%「獎賞錢」回贈，以流動電話付款可再享額外2%，即合共高達額外8%「獎賞錢」回贈"

我想問你地安信xCMK入左賬未?

自膠
2月28日先入帳

全線百老匯無晒pro max 256防暴綠

現在買iphone 11有無邊間有折？

蘇寧：網店冇哂貨剩256紅，實體唔知
Club Like：好多款冇，岩岩見128補左少少即刻搶左部...
YOHO：平少少
兇宅：citi限定
百記：匯豐限定
其他唔知

原來仲咁好賣

係CMHK網店買左部PRO MAX 256gb防暴綠
用RED 卡扣埋回贈$9743
未計迎新

申講左張 citi cash back 打算去百老匯買
因為貪佢回贈1000 加送500 超市禮券
咁樣買 係咪最抵？

回贈同禮券邊個做既？
咪話左citi係去兇宅做乜去百記

因為手頭上有張1500蚊既現金優惠券 所以要係百老滙到買

回贈係citi bank做
超市禮券係經money hero申請送

你有現金券要用咁冇得揀啦

唉 因為百老匯賣d野 全部比出面街舖貴超多 唯有用黎買iphone呢類野

Citi cash back 指定link 申請 有$2020迎新
刷payme 電子錢包都得

現有客戶先可以買？

巴打 請問呢個係咪outdate左
我上網搵到最好係經money hero申請
額外送多$500 超市券
麻煩指點一下迷津

仲係一個禮拜既事...

咪撚幫襯大陸鋪 so零

唔該晒巴打 好在有上黎問一次

想問下hkbn買iphone11好唔好，見佢長期平$300。另外依家cmhk好似都做緊優惠，係佢或者hkbn到買o唔ok? 兩邊都係淨機唔洗簽約

非也，有淨機

你唔講都唔知hkbn都有賣

近排club like都有優惠再平少少
64GB減300，128以上減350
不過要係一定級別會員（即係要係客），同埋貨搶好快...

送貨超快，中午落單隔日夜晚到

中移動情人節淨機特價冇人講

剛剛CMHK出11Pro256 $9149 仲送兩張$15餘額的八達通

但無MAX

今日中午還有，而家無曬了

一講錢話之佢係藍店紅店

多唔多人用tap&go

睇下係咪得我用先

邊度有pro max 256

中移動 CSL SMARTONE 有冇

安信卡仲未有refund

岩岩收到渣兜simply迎新回贈，上年11月拎卡

我都係 驚緊係咪無登記 明明話今日

我都係.....唔記得有冇登記

我記得我一月打過去問佢我張卡有無登記 佢話有
但今日已經係deadline

張毛記?
我都未有, 睇條款寫最遲2月尾

安信已經入左數